其實英格蘭聯賽有幾多級? 一路降班可以降到去邊

由英超開始落一級係英冠--英甲--英乙--
議會全國聯賽?(又分北部/南部)--...

下面又有無限多分支
都追唔到最低去到邊
如果降到最低包尾又會點?出局?

學界

一級級落到第十級已經係好零散